[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3780)

??

樓主快撚到

想知樓主幾時死

德甲9.5？

拜完你山先

加柏

1:0

費倫天拿=愛華頓

加柏秒goal

Germany team 秒入

德甲秒goal？

我有絕症 都差唔多88了

紅左都1:0

加柏秒入

樓主勁能刀

基爾一開波就兩角

和合石第二排 左邊數去右第三個
幫你同星之力卜左位

紅咗都入波 勁到

比馬比角

AJAX想點

贏一粒收工

Ice plzz

fw 8888888
信念

些路迪

Fw -2

不了

德甲點睇

海登有冇同路

9.5b

前鋒角小腳震緊

咪出左

西甲20夠哂啦 咪再入

山口想點 比返一半我算啦 點睇你都係踢緊假

ajax

閪甲2.5S GEL得未?

比馬想點..真係一球都冇?

十角之後面子波

波琴goal

冇女都幾撚廢

01波琴

柒係佢手上2次
唔會有第三次

西積士

愛滋佬入番球啦 角又無 垃圾

ajax11分鐘入完就收工喇?

愛隊係咪唔識入波

波琴 刷角啦 入乜9

一陣爆細波

比馬4-4叫爆區

屌你賓佬black list

點讓人 -2.5/3...

馬略卡！啪啪啪！

話左

海牙入番球啦

火車頭入波未

加柏勁到

4:4到我生吞iphone Max size 再 Mac book 室屎眼啦

打華西都可以3:0打隊垃圾都唔得

gun

AJAX

慕2:0

屌 唔叫山口個場啦 廢撚到

19:30 8 基爾 0-0 雷根斯堡
馬會真係好準

8分4角

加柏2:0

前瘋角又係得個叫字

基爾4444444，快到

加柏勁到10分鐘cashed

班友諗住贏硬 放軟手腳

唔好咁啦...咁多場客場都只係輸過比疤，失手一次姐

有冇開角

屁馬前鋒刷角阿屌你老母

11.5

50
角小穩了

屁馬前鋒一人一角 快刷2角

出售365 ac

高水? 買咗聖保

11.5 2.05

Ajax屌多2球啦

05 我都無心機叫了

5-0冇多仔劇本了

5$

又miss

信你比馬死得啦

屁馬前鋒奇蹟2角

0:5

次次買no goal都好撚刺激

愛滋

門興5.5s 送$$$？

我好撚驚5-5啊屌你老母 GELGELGEL

冇買 買左山口對家

垃圾奶共愛滋佬 抵撚死

ajax 可唔可以入多兩粒

輸死 認真有沒水? 買咩輸咩

前鋒俾多2c thx

2-0

前鋒好撚想輸牙仆街

舞女咁撚廢都仲有人要

No la

3 0CLS

休息啦仲追
黑起上嚟有條路

愛g 咩事封咁耐盤

3:0

刷角阿屌你老母屁馬前鋒-2

不停買加柏ng

02波琴

閪甲30未?

12分鐘 3:0 90分鐘？

波琴

波琴2:0

加柏上盤gel

19:30 12 基爾 0-0 雷根斯堡
666666666666

光環仔 我淨係閪左花果場 對唔住

基e 6666666

海登咸-1G

唉屌

可唔可以教我自慰

加柏x波琴點輸

cls 入完 記得刷角呀 仆街

閪甲紅格入波未?

啪啪啪

琴日輸完金絲雀
輸到尾

比多兩角

咁gay 小妹唔識

德乙 4.5/5s？

愛C求下你奇蹟大波啦

波琴+2/2.5

唔緊要 頭先前鋒半大一注5k追番晒

即場半球廢撚

日睇晚睇
不如跟你算

早知買波琴 買乜鳩ajax

Ajx撚狗？

基爾1:0

德乙 4.5/5s 1.87
門興 5.5/6s 2.1

早知

Ok keep住贏 派我

比AJAX撚

有追過post就知我咩料 隨心玩

下次取消關注

仲屌緊隻雀

睇到頭髮都稀疏左

日職屌你老母準撚到
8角10角8角10角8角

閪甲-1G

基e 1:0
16s

唔洗屌啊

入未啊ajax

大蛇 下場買咩

ok齊贏

玩鳩手足 10角ok?

加柏癲左

Ajax 取消關注

ajax 4球 派10000

Lm

山口 3球 派10000

連角阿屁馬前鋒

lm

8286 06-10-2019
18:56 過關 角球大細
4X1 星期日 28 慕遜加柏 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [13.5 個] @ 5.00
星期日 31 紐倫堡 (主) 對 聖保利 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90
星期日 32 切爾達 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [12.5 個] @ 4.25
星期日 35 曼城 (主) 對 狼隊 (客)
大 [13.5 個] @ 4.25 $380

$380.00
刷啦

我無場場玩呀 今日第一場 早場果堆西波避左

我屌你老母阿積士

比馬準備9c ft

廢撚入波未

咁癲

又針撚晒 唔賭了退出波po

勁共12m

5555555555

聽日見

日乙過關斷金澤 屌冇能左幾k

唯一睇啱果場山神都淆無買

....做乜啊又

愛C比粒面子球睇下啦

呢d真係大蛇心態

Ajax快撚手啦

馬略2:0 6c ft 7.5s gellll

勁共

我正式宣布角細日全面進場

5.5b 咁都goal

30

費倫天拿 12M

屌絕殺角

比馬前鋒俾多2c啦屌

輸閪死人 不歸路
及早回頭算

完場再算啦 買左就無咩好擔心

海牙點輸呀 2.5/3

角大只可以比寶高買，其他人買就算中都係-6

阿積士唔入波比狗屌呀

?????

閪甲真係好鍾意補時先黎爆角

05仲補時
有冇人性

365？

mama 求大水

666

馬 2:0 6c ft
5.5 咁都中

Me 7.5s

算了 輸少少當跌咗

心怯

波琴欠2球

10角前鋒派1000 十抽一

天拿水停左咁耐角

我

.lm

1-2

在

12波琴

FW 9999999

1

差一球

啱啱放工 咩環境

海登1:2

-3c費倫

唉 差1c

大波琴同大波咸真係唔浪得虛名

me 9.5s

又神9

啱啱放工

遲左買 沖完涼見到即買

9C FT
9.5S CASHED

聖保10

亂買海牙咁都中

9角完我屌你

想要切爾

聖保goalll

Ajax

前鋒終於cashed

刀疤佬朋友隊入波未

輸

我都諗緊

山口絕殺 1:1

山口組1:1

費倫停角

山口個場又係假波 同奧特一樣

Fw角大兩個月糧

基77777

愛滋幾c完

聖保利fake?封咁耐

垃圾波

上半炒4球 無計

6666666

5比0有9角好叻啦

6c

東京同柏電堅唔好買角

同路人

6.5s頂住

山口 好假 我鐘意

6

烏雞next goal gel

已經好叻，咁都刷到9c

Tina 9999999
-1

今晚半一盤同我掃晒佢

你買咗幾多錢 可以派1萬

屌你老母金絲雀

叻就唔洗輸咩

Ajax3:0 扮狗叫

前瘋呢d 角細王都買咁大==

烏雞

屌你老母咩gifu最後一分鐘嘔返半格

吹水既野...

掃輸個邊定點

屌你老母山口組強行搶我半格 食屎狗

波琴 角大24

ajax 10:0 派1億

廢撚 什波啦 屌你老母

19倍輸係差一隻角 我屌

海牙收錢

最後一秒 戇鳩鳩

而家買波膽一舊水派到

堅破產

唔知
今晚上盤夜

包包？

0-2

Tina win？

而家先02 有西用

AJAX比多粒啦

讓人變受讓，和通殺

-0.5上左船 唔會0-0掛

Ajax3:0一世愛隊

黑社會惡撚晒

ajx比多粒一世球迷！

又比阿積士撚 屌你老尾

2:0 1.38 收息

基爾反完一場底又收皮

一場平手盤都無
點買

阿積終於識入 但係我唔識買

屌你老母 廢撚入波啊

真特作客跛架

佢話賭仔信唔過唔俾了

me2

你咪唔好撚信我14.5細
當我冇識過你啦 恩斷義絕

今晚勁尻多深盤
飛燕 鏝 廠 roma 阿特 馬模 疤
估下有幾多場開到

我唔想佢學似你咁
要倒垃圾

AJAX率先開唔到

買大波好過

阿特一定開唔到

屌轟阿狗算

叫你估
你叫返我買大波

費10c -1

費撚烏雞是但入一粒啦屌

廠

刀疤佬想典牙屌...

Ajax3:0我立即食屎

佐加頓斯[0/-0.5] 對 哈馬比[0/+0.5]
真榜首大戰

佢輸埋場心跳潛左水啦...

佢輸埋最後100
冇錢玩了

想睇

屌，垃圾海牙都輸啦，唔爭再輸多球啦

下盤日

兩隊同一個主場

海登威cup呀

般茅唔廢wor

ajx應該冇了

刀疤佬入粒未？好辛苦啊

廢撚真係廢

天拿贏唔到要飲天拿水了

屌
懶醒1930買1場半細3場半大

廢撚 成隊斷腳未

阿積士

廢撚入粒我執垃圾食

德乙齊心味

佢冇錢買盤
買左心跳+1 串 辛尼特-1

波琴手足準備收錢

費撚鳩

費撚goalllll

執啦

廢撚 goal!!!!!

刀疤goal

廢撚走盤頭十抽一100 贏200

等睇

波琴 唔刷角就輸撚埋佢

Ok

Gel 閪咩

基爾半場贏先

真的我了

執得

海牙頂住阿

場意甲
1粒都冇？

k

廢撚要屌先識入 屌你班垃圾 快撚d再入

快撚d

我了

牙積屎對你好失望

廢11c gelllll

咪比左你 睇唔到？

光環仔連你都咁對我？
割了

反摩只係唔想嬴狗會太多

不要哭
把眼淚擦乾

費撚終於

汁呀仆街

呢球烏雞條友衰孤寒以為龍門球

嗚

賭波好玩

差1個波位比人秒速追和

建議上盤手足補個和

好多賭神中廢撚

🐎小馬讓球系列🐎
韋恩[+1.5/+2]✅
索察[0]✅
神戶勝利船[0]🤬
格雷特霍夫下盤🤬
白禮頓✅
安圖法加斯達[0/-0.5]✅
韋斯咸[0/-0.5]🤬
奧沙辛拿[0]✅
馬略卡✅
海牙下盤✅
些路迪2.5/3大
畢爾包[0/+0.5]
21:00.....

日職亞洲波系列
名古屋鯨魚[-0.5/-1]🤬
橫濱水手[-0.5/-1]✅
鳥棲砂岩[0/+0.5] ✅
仙台維加泰[0/-0.5]🤬
FC愛媛[+0.5/+1]✅
鹿島鹿角[0/+0.5]✅
清水心跳🍻

多多支持

阿積士1.38 息已收

驚乜

我了暴龍哥

醒目

加柏4:0

垃圾鏝又讓咁多

奧格斯堡打假

門興4:0

我細細個就跟開你
有冇得派

鏝話就話主場
但冇迪布尼 讓撚到咁多咩
穿到盤 我成部電腦食左佢

些cup ok?

數牙數牙 倫

門興正氣到

支持長井

賣料？

究竟你係咩迷

啱聽

一中就有 有無搞錯

有賣過 跟著又冇賣了

隨時比人追和

後房回傳..龍門自己踢入龍

我20年ajax球迷

冇燈亮出料賭角冇曬方向

唔好阿 幫你屌晒佢哋老母

鏝唔出迪布尼 我果場1$都唔買
買唔落上盤但又唔敢買對家

真

中肯

唔係喎記錯左 屌

有250

收到風 費2:0 完場
快上車

車仔呢個陣點羸

有冇我

有

Allin

冇你踢閪咩

迪布尼係傷左定點
後備都冇

你今季好撚廢喎

傷

14c

門興冇得輸啦掛

但係狼狗有啲棘手

你痾邊面

世界變，海登都唔刷角

有沒人派 買左6.5大

即場加柏6球細 快

想all in 阿記

屌你牙，咁能搶口一陣入10球比你睇

轟 定 鏝好

要狼啦 幫大家做埋燈啦我
開心啦
你哋羊得啦 我自己偷偷地去針

快what
快d入波?
ching識唔識用字

阿記

廢撚 入波啦 屌成 班垃撚圾

你入到10球我成部電腦食撚左佢

鏝半大點輸 all in了

快買啊 有錢都唔撚識執

刷撚到14.5-1

今場英超上盤只有車會開得出
立此為證

阿記邊讓到咁深

ajax 1.62

俾多個角我 倫

贏硬

廢撚咪搞咁多野 係後場猜兩野咪算

阿迷表示笑而不語

攞ajax同鏝比

廢撚 入多球啊 屌你老母

愛蛇又出垃圾陣 我燒被消失

惡能到

Ching ho ball 啲小朋友係要教訓下

針撚到pk

真唔打唔sick 大

輸撚7哂

是日重心 鏝半大真追數波 可all in

車仔又出so ma

屌你 你又幾好野 知我帶眼鏡

Tina 1:0

學大岩蛇？

屌你牙，又燈我鏝

入波啦 廢撚 屌

靜小小 條褲黃晒

你企撚開啦

包包入未

sana 報平安未死黑警

海登咸10.5b仲有無機。。

15了

15.5s carry u

刷咁多角都唔入 屌

14.5b goal 倫

基e 半9

話左費倫刷角機 一個都角大啦

Sana呢屌

天拿20好不

勁到

mama神技

阿古路fg派錢？

9點鏝半大 車上盤 般尼下盤 係咁

她媽的...

有盤走不了

星之力依隻黑警拉佢？

和左冇事啦

抽中Sana留tg

又係你啊

...........

下一注係？

是

屌你真唔真呀

1.56

入波啦 廢撚 成班垃撚圾 死廢柴

輸左幾多2k ...

薯條係有料

我都買咗3k愛斯

我呢

點解個薯條俠咁有錢場場都千千

有無15.5s?

你真係幾燈得

sana 手足唔好有事

愛斯大家都有買啦 跟大家

你係咪舊登既反了反了？

薯條有料

見過yy飛未？
多個0

補幾多

財仔有錢 唔係我

癲到 佢好似買咩針咩

係呀

我就黎要去幫黑鬼打飛機填數啦古仔

絕殺20

見識過大蛇屙屎

烏雞絕殺ready

卡15角完場撚爆你 要你絕望

我一早等派彩
0c 已經講啦

Mc 10.5 ready？

冇人要愛斯wor
上場再上場撚到大家仆街
要曬對家啦

跟

20

又3格，勁x到

廢撚 絕殺啊 上啦屌

屌你 係舊登屌你唔好透支變賣換錢
你而家仲借埋財仔

買唔到你賽前b咪買即場s 已經等到好高位了...

真 個場第4口 好撚記得

鏝狗出名唔識刷

鏝炒唔炒得起狼吖

兩分鐘 烏雞殺呀

我廢柴 永遠唔敢買賽前最高個格
係都只係即場

打歐聯先刷爆左個手足幾k

咁低水
你有潛質買8gor d料，佢專出低水

狼刷角死球轟到入波

16c ok?

狼隊波踢唔到2線

我樓下間名創優品淆底到搵牛皮膠紙封住間鋪名同埋d玻璃位
Siu04

20絕殺 大家開心

Wow

我哋鏝就狗黎，你話打唔打得贏狼啊

屌你老母死狗會仲唔轉盤明明已經澳博轉左一球球半

仲開個低水半一比狗賭

絕殺未啊 垃圾廢撚

些仔cup 未

我控制唔到 我見每個月要還一批錢 我就好想贏返黎找數 點知成份糧冇左

咁都知

都要睇勢架...
費同黃潛一樣 領先定落後都攻到尾

下場

差1c

2:3 ok?

屌 廢撚重學人讓一球

真係15c...

我明 之後會賣左喲值錢既野同股票 再賭過

斷腳了

Tina 15.5s gel 爽

一係就買錯
一係就買輸個邊
不如腳踏實地啦

硬又中

因為佢都係咁永遠爆角
勁過我明

有無手足派錢比我食飯

都唔知邊個讓緊邊個

差一角

屌你

人地14.5s 喊緊

黎我屋企樓下
請你食海鮮

唔止角 盤都差唔多

9點哈馬比100％

要記住，角大比犬買

手足住邊

利雲盤可唔可以快喲派錢，完場趕唔到買英超

澳洲

唔會買14.5s

般茅 車 狼 卡利亞里100%波

我知 係舊登係冇見過左贏
收手還錢啦 好冇？

私了佢啦

sydney?

阿仙奴原來11.5

英門唔懂

推左落廢撚到 剩但果啲買埋細

曼狗撚樣到半一找卡數

寶蛇又3格？

到左call我

0c咁多時間

英超 角大 3x1 8+1 bet 先

識波 但得1.67

買9:30 佐加啦

飛

阿記轉左1.5/2

有排喎

深盤又針 飛

主屌主win都唔買曼盤

角大係ok
最驚妓入先
佢個擘大口領隊實叫隊波搓
因為唔想再和

般尼

嚟唔切買飛半大屌

mc 半大 得1.88

最城連亞洲杯都比狼隊搶埋
仲讓2.25

Feel到俄仔客會絕殺

好似3場中，最爽係阿仙奴

勁共比個全格黎啦

救唔到架 算啦
我12c先買14.5c
睇住費狂攻

我望住愛斯完場 先買下一場 就係呢場角...

想追數 曼對家係咪最穩

一陣邊隊開到第三格角球呀 講黎睇睇

Sorry...

all in我曼對家點輸

我買車果場

細波穩喲

鏝狗對家仲穩

又冇kdb

認同
半8全10
妓係做得出

我廠追和得唔得

喂 下場找卡數
咁都燈到去搵蘇b簽約

lucky star

得嗰個咩牙古路同250點贏到我狼

西甲2c

波琴3:1

得！

飛燕上盤秒針

13波琴

阿仙奴讓主有冇得諗?

佢今季好撚廢

易撚到 ....

垃圾海登咸

買左飛燕要驗腦了

gel乜撚 炸喇

飛燕

包包唔係又00完場咁無新意下話

sana 手足出黎啦

廠goal

TOT

我都未買 緊係炸 等陣啦登入緊

炸埋添喇仲goal

走開啦

俄仔嚇鬼

收嗲啦

狼隊goalllllll

季後賽前殺科

齊心

屌我真係以為開左波

🐺盤

表現賽黎

以為peter gor

齊心聯唔係浪得虛名

波琴入爆佢

基爾求半格

鏝都係豬金絲一場姐
佢憤怒足球唔係講少

些唔入比人入啦差一粒

講真贏一粒唔奇
總會斷纜

絕交啦
老死都厄

飛燕上盤開到我用jj磨石呀

留定筆錢比你個孫追

咁撚多深盤

拉素串阿記串曼城串轟？

海登咸角大玩完了

金絲雀屌你老母廢閪黎

Jump定

反了反了 有冇最新戒賭文章分享

屌你啊仲講

半場撕左飛

鏝盤

嬲啊嘛

些仔2:1 ok?

但狼專食強隊

隻雀講到出年

基爾快

我寫定家訓
以後唔可以信金絲雀

原來係你害人

阿記定對家好?

8292 06-10-2019
19:45 入球大細 星期日 28 慕遜加柏 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [5.5/6 球] @ 2.10 $500

$500.00
8298 06-10-2019
20:42 入球大細 星期日 28 慕遜加柏 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [5.5 球] @ 2.07 $500

$500.00

夠膽就6球

就係因為你隻死人雀依家無錢開飯呀仆街

呢場西甲咁撚悶

臭格輸波爆角

而家先貼 點跟者

我都係信咗佢搞到而家要執垃圾

屌m巴都要左
唔好屌我一個得唔得

布魯日goal

狼狗x轟

唉 咁就變左過街老鼠
我唔講野了

唔出水比你 害人

知左比次機會得唔得

LAST一場

8半兩場半大唔敢買又準備開能哂 我屌你個西

希望唔好見光死啦

屌你Sana死撚左去邊

我笑你老母閪

阿仙奴俾啲火我

星期日 35 曼城 (主) 對 狼隊 (客)
0:1 @ 38.00
0:2 @ 90.00
1:2 @ 35.00 $30

我都唔知係到出連中左幾多場

想死邊場 講

支持

重有無今次跟實

轟狼先

係咪比你拉撚左呀

跟u?

好似冇輸過

on9 5張黃牌 屌你老母阿仙奴

阿記大家點睇

晏d再睇啦

雷根 輸半算啦

佢真係冇輸過

修咸頓主客和：和

車仔半一派錢？

仲出沙加我屌你老母愛狗

sor

不如問你點睇

我唔場場買 場場買多多錢都唔夠輸啦

又多隻猁狗

你點睇咪跟你

喂我廠2:2得唔得先

Sor閪咩
我比人屌到屎眼都流血啦

我上左船 得

9點有無心水

臭格輸4球都爆角

飛燕我屌你老味

德甲真係on99，輸咁多都刷，上次科隆又係

角大重燃希望

德乙全角大未

名字姐 我唔係利迷

chrity yeah chrity yeah

吹閪咩 mon po啦

收爹啦

支持我星

我個fd係佢經理人

未知 一陣call g

我星收佢皮未

嘜水要經理人

發利？

讓球主-1
主場應該可以lead2球嘅
不過般尼茅夫有入球能力，你哋又點睇

飛燕11先啦屌

俄仔阿記俾啲火我啦屌 想食碗飯都唔得？

87有

轟狼

你要唔要一個

咁大波波囉

垃圾些一粒都無

鏝半大100% 唔中問我攞番 係咁

我有秘書了
有心

有錢仔先可以玩音樂
我最多zip呀星個位倒垃圾

Me

冲完涼7c
7.5 -1

4：0 都要迫我補角大飛 cls

唔好刺激13
一陣又要睇肌佬圖

4-0都刷角我頂你個肺

海登咸廢到笑

10.5s震緊

足球假撚到

鏝半大派錢？

小妹唔玩呢味野

賭球太難了

屌咪撚講啦
佢要放技啦

點撚樣啊阿仙奴 我跪啦

個撚個都小妹

衰個下連角

得你屎忽咩

最難玩係哈馬比個場 無分主客隊

撐埋我得唔得先

禾刀糸小妹

鏝盤 啊妓半大 車仔對家盤

都係賭返馬算

Oh你老母咩

走盤先88

炸

有大蛇出水未？無水點call g

我都跪，唔撚識估

金絲雀

拿刀來 切！

我先係小妹

仲講緊

屌你老母你仲好講

Lm先

😰😣

我屌爆你老母塊閪邊肉

拉素似樣

鏝盤 唔中問我攞返

比我講下得唔得

還我血汗錢

你隻雀好惡咬死好多人，call唔到g，要食二手薯條

明年今日

7.5 1.95 + 9.5s 2.04

貓

🐺

半4全4

叫少次雞啦

2330 all in 獌半一上盤

Geniuz F the Future
貓

2100 好似好多寶高

基爾贏未

車？

好多寶高

Allin 車仔唔中我切腹以謝手足

唔call g點轉運

尋晚大晒
除左利 得10

哈馬比

格劍

你收皮未

盤？

布魯日又半大

海登停角？

飛半大易到 買唔切屌

咪咁惡啦

哈馬比半大

金絲雀勁啲定部車勁啲

曼，阿，車 大角穩？

哈馬比1000000000000％

基爾贏 頭10抽1 100

水

LM

拉素
狼
車
阿
穩如

有錢收派一

又穩如哈馬比

等收錢啦傻閪

鏝車博洛盤

me

買唔切又無得call g了

8.5s可以allin

德乙全客盤不敗 派$200 x1

中

I

全對
我中哂派你

我狼
阿大

Sickball

可唔可以唔好逼得我咁緊

補完飛例牌又開返轉頭 我屌你個西

早晨

隻狼唔要？

晚安

ok

輸硬仲刷乜角

你真係閪邊肉
唔屌唔舒服架wor

要

屌 基爾比一粒黎啦

臭格刷完未

200%了

海登又停角

基爾爭一角

阿1c

無

Lmmm

我狼 哈馬b

聖保利-2....

基爾紅格入波 雷根紅格失波 快

仲有車仔

基爾舒服到

21:00 1 曼城 0-0 狼隊
半0全11叫爆區

海登6c -5

阿狗1C

廠1111

阿2c

廠222

阿狗2C
易到

令我想起千葉

車111

車11111

12.5b？

包包幾心幾

幸運2:1

00

車仔入未

基爾絕殺吧

快

鏝10.5s

阿 goal?

阿goal?

美羊差d

FAKE

Bom

炸？

有GOAL 咩

睇直播都無入過...

咁都當GOAL 球探ON9

命想即入角細添

龍都唔中

未來人

慢90分鐘？

車入得未 腳震緊

屌

兩場英超都兩角..
係我買場曼城..0角

狼單刀都唔入

車222

仆街德乙半2全2

仆街啦 飛燕踢假踢到

好似修修地皮

快啦車 我唔想切腹

龍都唔中 咁都當入

幸運出名廢

真 all in左

廠333

海登 4角 聖保2角

0000000000000000 搵你媽咪賭啦

笑4

牙狗1:0

阿1-0

我廠goal!!!!

阿仙奴入未

哈馬比個場又噴煙

真1:0

真1-0

哈馬比開左波未？

阿GOAL ?

阿real goal

21:00 6 曼城 0-0 狼隊
半1全11叫爆區

真goal?

Japan